唔明點解話我地暴聯打茅波

話越位既自己望望
越？邊撚到越呀，睇過！

同埋球證吹左犯規
Hehe拉人之外冇抽水，之後食黃牌
成件事係咪可以完？
宜家邊個出手推人先？

加油

話時話
獌狗後上奪冠未

估唔到底線裁判著紅衫咁風趣

咁都冇越，狗眼睇野係唔同啲

你地後面仲有個米榮列
即係未越啦

識波啊ching

岩牙

有圖為證
同埋唔好狗前狗後，俾d尊重

已經用埋iphone標準grid顯示
話黑哨嘅仲有咩好講

Sor,我承認我今次侮辱左啲狗
應該叫你地球壇689先岩

樓主利迷

真曼

駁唔到就人生攻擊

獌鏡？

呢幅清楚d

Iphone6

真利

難道開po撐下場

岩牙ching 普巴都係將mma原素帶入英超刺激收視啫

唔知你up乜

樓豬食藥未

收島風樓主係親井黨

收皮啦樓豬，曲到圓

又屈

事實擺在眼前，你地接受唔到我都唔知應該點同你地溝通了

今場慘失兩分有無人可以安慰下我

樓豬轟迷

親井全部好人

睇住痢比人黑真係好爽

樓主一定係車狗
車狗又迫害利迷

張圖點睇？

鬧樓主=on9

假狗

俾曼聯魔性感動左
上次車輸左俾熱狗即刻決定跳槽
季尾等車奪冠再著奧斯卡波衫出街

bb好波

講得好！

收到風 樓豬而家嬲到仆街

我依家每打5隻字就對住個mon講一次屌你老母

我都唔明
佢好地地喺自己地頭吠咪算
係都要出大區扮曬理性討論

你入利po吠就唔計
我出黎開個post就唔得

垃圾曼成班爛仔球員
黑人憎過車路士

我個孫派
出嚟隻dup

大家迷EMT唔好去到咁盡好喎

我思前想後都想不出一個答案

搶老婆已經係死罪

今次就算

熱狗呢？